我都係想女朋友好姐 唔洗嫌我煩呀

佢雖然係懶 但好多事都比我好
但就係好多壞習慣 叫極都唔改 有乜計
就結婚 100%愛佢
但每次都嘈呢啲少野 大家都會好唔開心
唉 好辛苦 但好愛佢

有冇人都係咁
男人黎講我算唔算煩
一係由佢算

未結婚就管住哂

咩壞習慣

一齊住 想佢好 有得唔管？

衫亂咁放 唔中意執野 撩鼻屎亂咁(hi)
成日亂買野

覆覆下又好愛佢 又覺得自己接受到

都係撩鼻屎核突姐

撩鼻屎亂揩？？？？如花？

有冇人分享下點改人壞習慣
係咪講親都會嫌煩

係

連登老規矩感情問題一律分手

好多時都定咗

執野算啦
亂hi鼻屎真喺好噁心

不是老婆材料
結婚就一世，除非你預咗離

結婚可以，唔好生仔
小朋友係無辜 ga
有得揀佢都唔會想揀個衛生常識有問題既老母

有意見、想佢改善下 其實都正常既...
但有時講既方法同語氣都要D技巧
樓主你係點樣同佢講 叫佢改架？